= Haxtor level32

[.step-list]
* Registrado como usuario en http://hax.tor.hu/welcome/[Haxtor]
* Quiero resolver el reto https://hax.tor.hu/level28/[level28]

== Antecedentes:

[.step-list]
* *Dado* Un campo para poner la solución

=== Escenario: entendiendo la aplicación
[.step-list]
* *Dada* una aplicación llamada file2image.php
* *Cuando* utilizamos el argumento file=file2image.php
* *Y* se abre la imagen con un editor de texto *HEX*
* *Entonces* podremos ver algo del código fuente de la aplicación

=== Escenario: explotar la aplicación
* *Dado* algo del código fuente de la aplicación
* *Cuando* vemos que el argumento file se puede explotar
* *Y* se puede evadir cambiando el path por: ..././ para lograr: ../
* *Entonces* se pueden verificar los archivos que existen en el directorio
/level32/

* *Cuando* sabemos que se ha utilizado el archivo pw.txt de retos pasados
* *Entonces* utilizamos el "bypass" antes señalado para ver si este existe:
?gen=1&file = ..././

* *Y* si una imagen se crea es porque existe
* *Entonces* nos dirigimos a /pw.txt para ver la contraseña
* *Y* pasar de nivel
